有無咩卡game/用腦game 可以一路上住網睇下youtube一路玩

以前玩開爐石同lol隻戰棋 自從決定唔玩奶共中支GAME之後就無玩
有無巴打有類似嘅game推介

Total War

三國志

Gwent

slay the spire 呢隻幾正STEAM買 玩左成80個鐘

遊戲王 DUEL LINKS
可以一路自動打一路上網